有無人好期待ps now？

🤢✨

屌呀 電腦玩ps4 games無人想？

外掛狗

唔係得日本有？

香港年尾有

我想用部PS4打返PS3 game

邊有講

得果幾隻Ps4 games,有咩好期待
仲要720P+input lag

之前睇過..好似停左ps3 game

屌呀 即刻無興趣

起碼有the past of us玩下

一部ps4千幾二千都買唔起 有無禁能窮呀 死乞兒

人地有無錢買PS4關你咩事 洗唔洗咁樣攻擊